喺story劇透唔好一次過po哂 要一段段偷襲

有心睇既見到第一句就會skip
要分段random擺上story

Tui